最新風向： 聽日係End Game 2.0

而家個感覺同831前夕一撚樣
個個吹聽日係終局之戰

場運動總有排玩呀
唔該你地錫住自己好唔好 唔好做傻事
留住條命 同中共打持久戰
一定會有贏嘅一日
唔好心急

吓 之前成個月就話留力10月1 睇黎又可以留力了 每次都唔諗住今次可以羸?

唔係end game但係大戰

612
721
831
新屋嶺集中營

聽日唔係end game
但聽日要落中共面

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

咁要留力留到幾時呀，呀sir?

End game 啦 終極一鋪

Agger
中共70都唔撚全力出擊end game
咁幾時做？
香港人係集中營聞毒氣前做？

唔係End game 但唔會留力

唔係end game,不過要搞大佢

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

我地呢邊未出遙控車&無人機呀
大把嘢同佢玩

留力直到永遠，阿門。

Push

屌你啦 831又話留力等10 1 今次10 1又等幾時? 唔係end game 但係要去到盡呀

唔係叫大家留力，係將目光放長遠啲

講少句啦 呢個時候

人權法啱啱先開始，咁快就end game?

認同

成班吹到聽日大戰咁

根本就唔係

條路有排行

請keep住個士氣

唔好中對家伏

同黑警正面無得打
火魔法掉空地不如慳返
或者集中力量打死物好過

1. 國旗
2. 愛國商人物業
3. 已被起底之狗車 及其家人
4. 黨鐵 (反正佢自己封站 唔會傷到無辜市民)
5. 藍屍廢老產業 (例如銅鑼灣的士，潮聯小巴)

你可能話咁樣唔係對準政權
但無辦法，黑警自己唔跟規矩玩 無理由我會用生命值硬接
咪等呢班「受害者」比返壓力政府
總之有黑警地方就無我 直至被捕為止

大家留力 留到下世先係end game
一早肯end game就唔撚洗搞咁多野
係都要搞到被捕1500+ 死傷無數 損兵折將 打到無撚哂人先安樂
唔好起到打飛機話越拉越多人出on99 勇武只會越黎越少
再繼續無目標日日出日日被捕真係死鳩硬 人權法未過 真勇武就被拉鳩哂
恐怕依家根本就唔夠真勇武打狗

啱呀 就係要有一個有目標嘅End Game,
而聽日嘅活動我未見到有一個好明確嘅目標係可以去到End Game.

捉鬼大綱上線
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...

推呀推

革命唔係幾個月就可以成功嘅事
你睇歷史 好多革命都係用年做單位
我自己覺得真係需要一個係打持久戰嘅心態
聽日冇錯係重要一役
但唔會係最後一役

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？